連仔就好似老麥21蚊餐咁蝕住做，大家唔好再挑戰東方了

真係為求大家happy 無得賺打個和
俾俾面連囝啦

我都驚連囝頂唔住

yes😭
唔想大家無左先黎珍惜連囝

24蚊啦

你越講紅登班人就越落力

今次加廣告就好似加價咁係個別事件

唔係每月賺十萬咩?

我覺得有錢, 可以同東方打官司打過！

有得打架！

咁要問米先得啦

no la
就好似連囝咁同lihkg 係密不可分😭

希望將來連仔bam人刪po都好，大家都唔好好似怪阿糟咁怪連仔。

無啦又無收錢又盛
應該蝕依做

搞手只求打個和